根本保守黨重衰過國民黨，只有傻B才相信英國

韓國瑜點都正氣過約翰遜

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

無計，英國無晒實力，話唔到事
要比中共食住

現在英國脫埋歐盟之後
世界就只得美國話到事

世界話事權的實力排名：
美國 > 歐盟 > 中共 > 日本 > 英國 > 其他國家